【召有團火的年青人】

好似好吸引咁

Job Highlights
找一份你最有興趣的工作
找一份你能真正成長的公司
不要再浪費你的人生了

為何要加入我們？
不會因為你英文不好而不錄用你
自由工作環境
與年青團隊合作
學習機會大
五天工作
上司會聽取你的建議
能發揮你的強項

伏味好重，而且係請programmer, 通常公司一係就肯願意教，一係就只係想搵過人工低又咩到識既人，好少會有例外

你份新工返成點

冇得wfh, 日日去高危地區onsite 可能遲早都中招，見身邊既人都好似冇野做，暫時的唔起心肝搵個份

到依家都係冇野做呀
真係做住先過完暑假再搵